冷淡期可以點...

同佢越嚟越少話題 但大家傾過都係想搵返之前嘅感覺 可以點做

可以點做先有多啲話題

下個更可愛

去轉trip

咪啦 真係好愛佢

屌死佢

但條女9成9都話唔知點做好

認真po

係呀 佢話我想好似之前熱戀咁 但唔知點做

咁可以點做

然後就會分手
我就係咁同咗ex講分手

幾歲？到呢啲位通常都玩完

22

開新穴

有冇嘗試過挽留先

佢有 我無
照分咗

佢做咗啲咩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

真係鐘意又點會有冷淡期

一齊去下遊行食吓催淚彈咁咪唔撚冷淡囉

扑野

帽事嘅

佢做啲咩我唔多講
佢都有因為分手走上黎圍爐
但係淡咗好難翻翻轉頭
係你以前一直包容佢既野係唔會再包容到
每日得嗰一兩句無囇激情同無拍拖無分別

日見夜見有冷淡期都唔出奇嘅 諗住俾啲空間大家先好唔好

做返啲一開始一齊會做嘅嘢？

依家打緊仗仲點會有心情出街
佢仲要係個鍵盤戰士同淆底獸
呢個人咁靠唔住仲同佢一齊為乜

光復香港 時代革命

甴近平

加油

甴大大

可以分手

點解會淡？因為唔想屌佢個閪
屌多d感情就好

做啲以前熱戀期會做既野
搵返啲熱情啦
唔好咁易就話放棄

睇到喊咗

展露下你唔同嘅一面俾佢睇？

+1......
我都想呢一世同佢走下去......
有同過佢講以前幾開心幾愛對方....
毫無尊嚴咁挽回佢
但係佢話變左就係變左
我只係想同佢終老咋.....點解咁難

變返好！

一開始拍拖係點㗎 搵返個感覺

如果只係單方面想挽回既 等分手吧啦
我足足捥左半年 約十次先出一次
每日wtapps極冇營養既對話 講一句答一句
同人出街都唔同我去
星期一約佢星期六日話要睇下點

只能夠講下個更可愛

.....我提出過，佢無再比反應
佢只係講變返朋友關係會自在啲....
講完之後就已讀不回我

有時會諗，點解佢可以咁自私，下下都單方面解除關係
好想恨佢憎佢鬧佢.....但每次想到佢開心果樣 每次諗返同佢一齊嘅時光....眼淚就係咁流.....恨唔落....好辛苦好痛

咁耐之前發生

幾耐

分開幾日唔見
唔掛住嘅話分得

我都係......
之前WhatsApp秒覆 而架兩個鐘先覆兩隻字
之前日日見 而架一個星期先見一次
我可以點做定係其實唔應該咁樣比較

近期.....無幾耐前先慶祝過.....一下間就天翻地覆
好難適應

可幸係工作比較忙，唔可以成日睇到電話，開左學夜晚又要上堂，將成個人chur到好攰好攰，分散到啲心情

但係每當夜晚臨瞓前一個人靜落黎又會開始諗

冷淡期起一段關係必經？ 定其實係未期既警號？

一星期一次可接受 覆兩隻字就睇會唔會dead 好耐 又唔開新話題